其實真係唔明點解d人要除口罩食煙

明明囗罩隔唔到隔煙味，咁點解吾點著枝煙之後真接吸氣呼氣
利申：非煙鏟但成日帶住囗罩都聞到人哋浸煙味，定係我個口罩太廢先隔唔到

想要肺炎加肺癌

我唔食煙都覺得自己戴住外科口罩有口臭
食煙嗰啲真係好撚臭

食唔到架

普通口罩又唔係氣密又冇活性碳點會隔到煙臭
煙好撚毒架,連豬嘴用7093都唔夠要7093C先得

你廢啫
去遊行成人見人戴住口罩食

陣味係會有唔同 面巾先好少少
所以我依個月都無食咁滯

咁個口罩咪黃撚哂囉

食煙嘅人連肺癌都唔驚啦
都唔明做咩仲要戴口罩

吾你老母

戴豬咀，真係擋到

咁撚醒既你 咁d人咪唔洗買咁多煙 一支煙成班人圍住咁聞就得

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

口罩真係隔唔到煙

因為預防佢有肺炎又周圍噴口水

鬼食香咁